[長期至頂] 連登熄燈問題

各位，監於連登呢幾日不斷熄燈既問題，各位要有共識。我好相信10.1既時候會再熄

我身邊重有好多人 連登一熄左登 就咩都唔知！

記住，連登一熄登，唔好去Reddit，Reddit由於紅底 好大機會會封鎖晒啲消息！

重要野要講三次
連登熄燈第一時間去twitter集中討論
連登熄燈第一時間去twitter集中討論
連登熄燈第一時間去twitter集中討論

使用 #lihkg/#LIHKG 或者兩個都Tag晒 為主要既Hashtag

即時戰況既 可以加埋 #lihkglive 咁大家搵hashtag既時候會易啲

我見到有人建議係用日期做hashtag 但我個人覺得Hashtag集中啲 會易啲用

如果有咩建議 好快啲係下次熄燈前提出！

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

yes.
無錯

推 記住唔係因為有連登先有連登仔 係因為有連登仔所以先有連登！

同我推爆佢！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

次次清埸就熄燈 雖然WEB/APP通常剩係死一邊

Push

唔該咁多位手足 幫手推上去比所有人見到

簡單易用教學

1) 申請account 呢個唔洗教啦 唔識你再PM我

2) 禁去#Explore 個個位

3) 係條search bar 到搵 #lihkg

4) 最後如果睇熱門 就stay係top 如果想睇即時 就禁去Latest

10.1 齊上齊落！

推

推到上熱門唔該 大家要有共識 唔好比人熄左連登就分晒去唔同地方！

推呀！有用post!

重有reddit都可以用

盡量唔好分散去兩個唔同既平台 好難跟實現況

push

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

有用資訊

reddit twitter

主力twitter呀！

想問twitter有無得好似IG咁，訂閱tag?
如果唔係可以點check ?

認同

我上面comment有教 我都唔知可唔可以subscribe 我都係新手

樓主，可唔可以整合埋呢個post
[求共識]10月1號連登被熄燈時注意事宜

你呢個係要每次入去都人手打一次個tag先會搜到?

我自己用係

我番緊工 我轉個頭整

如果咁樣，我自己嘅方法係出個有圖嘅 #lihkg post 然後自己每次返自己profile 再click入去..
因為懶每次都打字.....

都可以 只要搵到個hashtag就ok